DDG：好嬲好嬲

窄位俾人通渠入